### Дане завдання не обов'язкове для виконання

## Завдання

Реалізувати слайдер на чистому Javascript.

#### Технічні вимоги:
- Створити HTML розмітку, що містить кнопки `Previous`, `Next`, та картинки (6 штук), які будуть перегортатися горизонтально. 
- На сторінці має бути видно лише одну картинку. Зліва від неї буде кнопка `Previous`, праворуч – `Next`.
- Після натискання на кнопку `Next` - має з'явитися нова картинка, що випливає зі списку.
- Після натискання на кнопку `Previous` - має з'явитися попередня картинка.
- Слайдер може бути нескінченним, тобто. якщо на початку натиснути на кнопку `Previous`, то з'явиться остання картинка, а якщо натиснути на `Next`, коли видима - остання картинка, то буде видно першу картинку.
- Приклад роботи слайдера можна побачити [тут](http://kenwheeler.github.io/slick/) (перший приклад).